據非正式統計 做淡一年輸足353日

多多錢都唔多輸

多多錢都唔夠輸